[Switch] Marvel Ultimate Alliance 3 丨漫威英雄：終極聯盟3 討論區

《漫威英雄：終極聯盟3》（英語：Marvel Ultimate Alliance 3: The Black Order）是一款由Team NINJA開發，任天堂獨佔發行在任天堂Switch平台上的動作遊戲。本作也是繼2006年發售的《漫威英雄：終極聯盟》及2009年發售的《漫威英雄：終極聯盟2》後睽違10年的最新作。

本作在2018年12月7日舉辦的遊戲大獎上首度公開。隨後由香港任天堂宣布中文化發售消息，預計2019年7月19日於全球發售。

首次發行日期： 2019 年 7 月 19 日
開發者/開發公司： Team Ninja
發行商： 任天堂
遊戲平台： 任天堂Switch
類型： 動作角色扮演遊戲， 砍殺遊戲
模式： 單人電子遊戲， 多人電子遊戲

登場角色 （未計DLC)

Q&A

1. 隻Game有咩內容？
答：故事mode 、 Infinity Trials ，有lab比你upgrade角色能力

2.可以多人玩？
答：單人、雙人或最多 4 人一起遊玩，玩家可透過線上連線、鄰近主機連線或是把 Joy-Con 分享給朋友，讓他們加入自己的隊伍，4 位玩家就能在同一台主機上一同遊玩。
連線既話可以一齊打story，或者infinity trials

3.DLC有咩內容？
答：會有X-Men , Marvel Knights同Fantastic Four

開住先，有咩再補充

team ninja 復仇無雙

其實都唔算無雙
無雙易玩啲

聽日先有時間出去買

有無食評

好似幾正

有無cyclops 好似預告唔見佢

嘩屌2019年咁既graphic

暫時係npc
唔知遲下dlc會唔會有得用

On9問題，點樣save?

神盾局個位
但未細心研究有無auto save

唔熟boss 既真係會輸

好玩 進度到影域

有冇人知邊道有日版

單機值唔值得買？朋友仔未必成日一齊玩

行版係真行版定日版帶黎

八爪魚點最快斬晒啲腳
成日未hi到佢已經俾佢震暈

呢隻幾錢?
完全唔記得呢隻GAME , 琴日仲買咗海賊無雙3

35x-37x

卡帶寫jpn

值
不過infinity trials 單機應該更難打
故事mode都有啲位多人應該易做啲
但單人玩都體驗到故事，好似睇戲咁

啱啱玩到 miles, gwen, ms marvel 入隊
個感覺好似白貓
都幾唔容易玩
視點有d麻煩，仲習慣緊

開門果d機關好無聊

感覺蜘蛛俠、iron man 好弱

我揀左強力玩，仲難打
蜘蛛俠暫時未練，iron man ok既
10lv、15lv、20lv 會各多一招技

想問行版/美版/日版有冇分別?
岩岩去買佢放行版出黎然後俾左美版我 返到屋企先睇到

我係hulk + thor + ironman + cap a

出左?

用緊Thor+Ironman+captain marvel+captain america

無分別既

好！狗衝去買

多唔多xmen角色用

要等dlc

Sw,captain marvel,spider man,miles

我都係打強力

有冇報價

好似而家買dlc full bundle 有deadpool 用

銀中355尋日
應該暫時最平

賣哂

想請問邊到有日版封面買

信和368

開頭用美隊心諗你咁廢架啲招,點知原來第一招必殺技係破防勁好用

美隊最後招技係buff隊友
不過佢個盾可以擋招又係幫到唔少

如果有錯對晤住🙇🏻🙈可能睇錯

Deadpool唔洗dlc，我啱啱先開到出黎

有無巴打知大埔有無/幾錢？

差幾隻就開哂
愈黎愈難打咁

你地有冇打無限
定直衝主線開晒角先慢慢刷

衝左先
因為角色低lv、唔齊技應該打唔掂

重要升實驗室

好想玩, 買日卷係咪11點先有得玩

Switch pre download 未試過等 unlock
日本官網都只係寫 19 JUL 2019 RELEASE
如果係咁既話 香港 23:00 .. 最多咪去到 00:01

今晚再篤入去睇下~~~~

11點10分左右應該玩得

Ds個關真係癡孖筋

我都卡緊
已經轉番友善都係難打

難打D正, 無雙個D就係太易玩

用石升少少lv
扣多少少會好打啲，太低lv好難搞

推

諗緊買唔買好
睇youtube啲gameplay 好似麻麻地咁

聽到大家話難打就可以安心買
最怕係完全無腦不停攻擊制就可以過版果啲

外國都有人講隻game underrated
唔可以話best,不過一定唔係差
唔係無雙呢種無腦割草

groot好勁

今日有冇偷跑?

元朗入手37x

琴日已經跑咗

但係咪唔可以上網打住?

尋晚已經可以online

Avg死忠係咪必買之作?

要考慮就唔係死忠啦

唔係死忠都好，都應該會投入到
無想像中咁易，超級英雄都可以戰死
有睇戲既會投入多啲

冇錯

我用緊日服
依定邊個股多人玩?

對我黎講係最好玩既marvel game

有劇情，多角色，仲要全部都好有自己特色，忠於原著

好撚好玩 打到xmen 嗰度好撚開心， 幾驚xmen係dlc

經過marvel 電影洗禮,大眾對部分角色都已經好熟,
game入面連falcon都覺得好型

大家打到邊？
無限一次都未打贏過

之前pc有隻marvel omega
呢隻雖然冇咁大型
但係玩法都有啲類似
好正

應該冇分ser架

過左dormammu
無限唔夠打

開左合作就大家一齊打啦屌 好似有啲無限係一定要打(美國隊長嗰個好似一定要打) 反而打100隻怪嗰啲唔太難玩

琴晚玩咗3個鐘
主線啱啱打完wilson fisk
無限攞咗13星
就嚟有black widow costume

ching咁撚勁

係咪今晚開online mode

十三星已經打唔到
要衝返主線先
實驗室第一個六角型差唔多開齊
差6/7格細嘅未開

開哂第一個六角型了
你用咩鏡頭？

值得

值

用default咋

狼人做support 自己顧好自己

個game 閃避有無敵時間
好似MH 咁

喺xmen嗰個地圖見到deadpool唱歌串9xmen

我用狼人 venom Spiderman 同黑人spiderman

想請教下唔同難度得到嘅野有無唔同?

未試 不過我覺得難啲好玩啲

我都係揀左難黎打，不過只係打左第一版

唔緊啦 大家一齊玩

早買早享受

啱啱買左
請問Ironman 有冇甲換？
角色可唔可以育成？

呢隻玩法係唔係好似手機嗰隻future fight咁㗎？

同電話隻future fight 似唔似？
我見大家都提到影域，睇片又有講同位素

冇auto 既future fight

兵可以圍死四隻英

劇情用六粒石穿插各英雄既宿敵同crossover

影域就係大家去左夜魔俠既世界

以前PSP好似都玩過，唔知分別大唔大

差十幾廿蚊唔好計較

多啲人玩就好

有日版未？

打到hel開始啲兵打極都唔死，要不停禁X打佢地落街

好事黎，證明隻game唔係割草

想問下中文版今日都已經買到？

已偷跑，邊個版本都有中文

好的，thx

玩偷跑會唔會岀事

到咗Asgard係咪就爆機

大埔hotline 379

好玩就好玩，唔知耐唔耐玩

仲諗緊買唔買定等二手先入

點樣睇邊個配邊個先有協力攻擊?
唔想入到真係打果陣先知有冇

肯打支線既話應該都玩到一段時間

想問下點同人上網玩
我停左係eshop要輸入序號果版

卡住呢道求救

留意手制右上角

我on9左

笑咗

我唔會認我都搵左陣

是咪成年都冇開過部機

咁佢又衰嘅，個個都習慣咗按A

你真係好好人 咁幫佢兜

係啊😂😂😂

新手開局，想問下有冇話推薦揀邊幾個角色起手練先？

報返價：
淘大 一間$368，一間$378

組隊冇乜關係 留意下啲team buff就得

有啲關係既
遠攻近攻
有啲就support
有啲動作慢，有啲快
組隊都有用既

玩咗兩粒鐘 暫時覺得好正 升人無咩方向 ironman初期好廢咁 兵仔都難打 boss戰好玩

頭先9點幾葵廣入咗365

出技有協力都幫唔少, 但唔太識睇邊D技配邊D技

買返黎玩完撒爾達放到而家

我覺得前期冇乜特別，每隻英都有清兵單打

有無人覺得背景音樂好細聲

打到wakanda
暫時未熟哂每個角

想問新角加入團點換人？

要打到checkpoint 先可以換

點樣睇邊招係同邊個有協力?

會唔會好重覆

有冇人覺得畫面個質素好差？
唔駁電視玩好似有少少起粒咁，有冇得set？

咁手機果隻future fight都好好玩
呢隻應該唔差

好難禁到個協力 有關打八爪魚博士要協力先扣到佢血

用ZR出絕招就得

有冇人知個左下個鎚仔logo點解

我就係覺得似mff
諗緊買唔買

打到dark dimension 好撚癲

呢一關開始黎料

Me2

好撚難打
用緊xmen隊

岩岩開始玩 都幾好玩呀 係咪要爆機先齊人？

本來以為會手機驚 但你地講到幾好咁

自己玩緊mff 個feel咁似
好矛盾

因為比預期好
本身諗住可以好似無雙咁亂劈過關
但呢隻唔得

唔可以冇腦打 同埋有好多唔同玩法

好似唔係個個角色都夾到協力

大家可以既就dl返個switch app 咁連機就可以一齊voice chat

玩緊既巴打都可以講下感受

有冇人會買埋expansion pass DLC 有冇講話話加咩 第一彈要去到12/31可能已經棄左game

係邊度dl

app store dl

應該遲下買
There will be a total of three DLC packs released post-launch for Marvel Ultimate Alliance 3: The Black Order. Each of them will be released at a different time after the launch of the game. "Packs will include story content and playable characters from popular franchises like the Fantastic Four, the X-Men, and the Marvel Knights, and they won’t be available for individual purchase"
仲會多件Deadpool既廚師服

加個好友先啦成日都係得我同你吹水

如果xmen有磁力王同professor X就買

本傳已經有magneto
professor x應該係做npc

我打完xmen嗰個chapter 冇見到jean storm iceman professor X magneto 有得用咩？

個名叫咩 點解搵唔到

professor x係之前睇youtube啲人講既
storm後期先拎到
magneto就再後啲
iceman 同 jean未知

Dl左唔太識用

dl左 link左account 然後入game 入online mode 就可以voice chat

doctor strange 真係好撚勁

Ok thanks

黑豹都勁，又係可以反射

未玩到咁遠，doctor strange 好難打 有冇咩方法

我強力輸左兩次就轉番友善
但都唔係易打
我再用石升lv
注意佢啲技
例如有一排魔法陣放火球，我會跳去佢後面
仲有要清啲法器

唉屌終於過到啦強力
要清法器 一定要清嗰三個法器 然後先打doctor
唔好中doc轉圈噴火技 好痛
要用啲走得快既英

好撚難打

我用美隊開盾頂佢
一係就搵雷神 ironman飛起

我唔係用呢對 好想用doctor 但唔夾隊員

strange+ghost rider

發現infinity trial 入面有loki 件衫
即係loki應該都可以用喎

Cyclops and Colossus are not in the X-Men DLC but are coming for free on August 30th

The first DLC will feature Marvel Knights: Blade, Moon Knight and playable for the first time Punisher and Morbius!

一直有留意，好似幾正咁諗緊買唔買好

大家都唔洗訓

同手機隻marvel future fight有咩分別糞驚

Future fight 有auto fight

唔用auto fight咪同switch隻驚差無幾

比起future 難玩好多 不過你都唔信咪睇定啲先 反正我玩得好開心lol

雷神有冇得換斧頭架

高難度版手機game?

有冇中文版？

有

點解唔係future fight似呢隻
第一集成10年前

我都想知,係咪要有關係既先得?
初頭成TEAM 銀河都好似有協力, IRONMAN同蜘蛛俠有
但DAREDEVIL又無啦啦可以同佢2個有

啲反派遲啲會唔會有得用?好似BULLEYE呢啲

出左分，尋日睇片諗左好耐，最後都係唔買住

比想像中好玩，可能我老餅，玩果時有PS1 Star Wars 果隻feel,多角色，每個角色又不同玩法，冇得9打。
中意marvel 我覺得值得玩，中意動作game都ok

有冇人係用手機MODE玩緊, 我玩左一陣已經頂唔順個畫面要用番TV玩
,BTW 隻野係好玩既

今晚online 買

外國youtuber都講not the best
但值得一試

係唔係一定要online打 未買online pass

唔一定online

想問下爆左機有冇更高難度？

正呀喂！！！！

唔知葵芳有冇貨呢

舊作有legendary mode

我個人唔中意online game行路用滑鼠click click click
都係Switch呢個正

個視角真係要攪攪佢，成日唔知自己行左去邊，又無auto lock

你地講既dlc 係入game再買?

隻驚難唔難玩?
想買黎畀細路鳩玩會唔會卡關?

比想像中難
打mysterio都死咗幾次
scarlet witch好似幾好用

實卡,唔可以鳩打

合格有餘啦,不過真係熟M記會投入好多,DAREDEVIL出場型到

其一
你上nintendo個網買都得
不過要轉返個ac去美國/日本

最易都會卡?

唔知係咪我問題
打緊嗰陣有時會轉唔到個視角
打打下變咗望住幅牆

玩左陣, 用手機MODE玩睇得有D辛苦, 用英雄視角會唔會好D?

係，用遠攻果d係度鳩射去太空

多敵人多到要speed run

買隻game洗乜諗咁多
啱玩就繼續，唔啱咪放返出去
反正依家啱啱推出，二手放最多咪蝕十零二十蚊，隨時平手走，女生用過隨時賺多二十
你睇銀中斷晒貨，你就知多人（包括素人）買

推

玩到Asgard

隻驚玩到幾多個鍾？

有無砌隊介紹？有pt但又唔知邊個英初期抵升

宜家主力係Thor

紅巫幾好用

周圍都冇日版賣

hugh jackman都幾好

我玩呢啲game中意邊個人物就升邊隻，冇咪所謂勁唔勁

其實有
不過fans向game有愛最重要

update 1.01

Adds support for Online Multiplayer
Adds DLC menu
Adds support for bonus costumes obtained by purchasing the Expansion Pass

Fixed an issue preventing players from getting enhancement points
Fixed various issues to improve the gameplay experience.

佢係正封面最前好難唔好用

係咪無得用奸角？

想問下要美/日版先用到之後DLC？

Vemon 算唔算

magneto、loki、thanos

有Loki

啱啱仲係到奇怪點解隻兵撞我兩下隻40幾lv deadpool 會死咗，原來自己打緊超級

推 打到inhuman 有冇人一齊打無限刷星？好想要spiderman skin

40幾lv

啱啱先打爆第一次

點出協力攻擊？
同埋點知自己有無dl dlc?

求教

ZR+A/B/X/Y
唔係隻隻都有

打爆主線？

係呀，爆咗就會開到超級，打兵仔要開大絕

我打到knowhere
應該都差唔多

係咩情況先出得

1. 你夠mp
2. 兩隻英夠近
3. 啲combo要自己試 最普通就係
ironman + cap a / thor / hulk
guardian隊

真心勁我打強力都好辛苦

灣仔188有無貨？

scarlet witch招10lv.技應該點用
好低攻又會企定定咁用

中午仲有，可以打去問下

主線有8章 共取得32個英雄 另外4位在無限支線取得 分別是幻影殺手、磁力王、洛基及thanos；
爆機後開啟超級難度 可以取得高級同位素；
如果非hard mode強迫症發作 建議打友善難度先通關即可 友善和強力兩者取得的隱藏要素應該是共通的 無限支線可待等級高時再挑戰；
六角形建議先集中升級左上角 最左上可增加一次救起機會 對超級難度有很大幫助 另外左上六角形全開有升級經驗加成 升英雄有幫助；
組隊沒特別 用你喜歡的英雄便可 最好有隊伍加成 我是用起手銀河隊通關 個人建議用遠攻 近距被兵仔圍會被秒 後期法術球只有遠攻才能破壞；
強力愈後愈難打 特別是第6章奇異博士 會是新人殺手 但最煩人其實是失心怪兵仔 會吸收能力超級討厭 若卡關先提升等級會好打好多 5xlv打超級頭幾關boss中大招都扣一半 兵仔們都是超級硬

我無玩過前兩代 但我覺得都好玩 3百幾買黎過下癮又可以上網同人組隊 都值得買嘅 如果係fans唔使多講啦 希望幫到仲諗緊買唔買嘅巴打

thx bro

打thanos啦

未收工 好想返去打

點解一定要日版? 有唔同?

我打完強力既心得係要清法器 一定要清嗰三個法器
然後先打doctor
唔好中doc轉圈噴火技
要用啲走得快既英

呢隻可唔可以本機2人再online組多兩人一齊打？

爆左一次啦終於
臨尾有高潮喎

強力唔夠打轉左做友善，有冇得較返做強力

係shield到系統->離開
再開新章節，禁r揀難度

岩岩係灣仔入左
順道報價$358-388

唔該晒

爆左story之後點升lv快

無限

無限有經驗？？

再打故事呀

諗緊有無啲section可以快啲打完拎exp就退場
唔係既話應該要開超級mode打

超級揀後期單獨boss刷經/無限揀自己易打嘅高lv關刷經

我就荃灣
$370 入手

有冇人online mode 刷經刷石

即係宜家要先打超級mode一次

超級有無限高級關同英雄別色衫攞 所以都要打 但啲卒好硬同boss超大力 要小心啲
我卡緊多瑪母

呢關本身都難

想問下救人嗰3次用曬有冇得回？好興奮咁用曬

輸左 或者 去到下一個shield位就會補番

遲下爆完超級睇下有無靚石 諗住2輸出1坦1補 唔知咁樣得唔得

想用神秘人

一舊a石都冇

你嗰隊係點

初始隊
升爆一隊先再諗

佩服佩服

買左 返屋企玩

我都係荃灣 375

強力MODOK好難打

D石有冇得合成? 剩係見到得拆解

想問下故事打到一半有冇得打返之前果幾關？
想升勁D隻人先再打落去
冇咁辛苦

點解合作 線上 同區域嗰項一直灰色連唔到機？

有冇巴打一齊玩

同埋實驗室點加點好？

灣仔368

有巴打話開左左上角六角形先

啱啱開始玩，都feel到其他人講的視點問題，尤其係用非直線攻擊的遠距離英雄的時候，更加難掌握個個距離，有時又突然拉到勁近，話者望牆咁

scarlet witch咁索就諗住用下佢啦，但係佢個種拋物線式攻擊都幾難打中d速度快的敵人

力量 能量 防禦 抗性 代表住啲咩？

試左，係可以用infinity trials 去升lv
兩隻升左既帶兩隻未升既

呢隻game模組制作真係好用心
隻隻角色都唔重覆
連防禦個陣特效都唔同
Crystal 會有堆石係面前
紅女巫 會有能量環
好值得讚賞

望牆真係好惡頂，有冇巴打有解決方法

有咩角色推薦? 而家用緊Scarlet witch Thor Hulk Starlord
Thor我覺得幾勁 飛上天打落地下可以唔扣血屈 2技又痛 上左電又扣多好多

captain america
識用既話個盾反到好多野

開頭關數會多啲 之後嘅關比較少呢啲 又或者已經習慣咗 我估應該無解決辦法

力量STR 物攻(拳頭/劍/槍)
耐力DUR 物防
技巧MAS 魔攻(魔法/能量)
抗性RES 魔防
活力VIT HP(紅色bar)
能量ENE 能量值(藍色氣bar)

提示教學有

Storm好勁，打boss搵個靚位禁死個Y技用龍卷風轉曬成條魔痛到仆街

不過storm要wakanda先拎到
新手無咁快有

啱啱完asgard
一攞咗storm即刻入隊
而家用緊
storm + wolverine + deadpool + thor

ghost rider都好大力

doctor 好難操控

識貨 不過我用靈蝶換thor

有冇巴打留個id大家連機呀

3128 3591 1037

等左你好耐了仲以為你嫌我廢唔同我打
依家狗衝add你

我唔勁嫁

我係咪中bug可以重複英嘅咩？

可以呀

online?online試過係可以重覆

我仲係冥界你已經去到超級

開左但未玩，做下支線升下先

一齊打無限？

都可以

你開左話我知 不過我得33lv

開左

升到lv?

升到

其實打咩都得隨你

咁睇下有咩任

我打到強力既冥界

咁已經好勁

冇諗過thor咁屈

通關必備

遲啲練下先

好爽

好癲

打到lag 好誇張

打呢啲唔夠高lv好易死，好難打

等陣打spider man 嗰關？

獨戰無得連機打喎

咁是但啦

點解過左XMEN SCHOOL 冇magneto 用?

要係支線到開

有一刻覺得會死

有排先開到

我都驚
應該係邊個join個場既負責用炮，因為佢主要打場主

支線係邊

okok 我都見佢啱啱只係打你

btw ching知唔知點樣分啲石靚唔靚

好似係分grade

有啲石好濕9 加少少又扣成10幾個%

係呀
呢關難打嫁

你拎到magneto嗎

拎到呀終於有了
你打過？

我未呀，岩岩一齊拎

好感動 嗌左出黎
差雷射眼咋

cyclops等dlc

雷神50lv

8月尾先出

屈左機
聽日加入雷神軍

有一隻雷神易打好多咁

咁我換雷神囉

磁力王招大技好屈

變石？

幾舊石圍住自己然後爆炸

唔怪得係隱角
宜家打上去開埋loki先

okok

35lv任原來已經好忙再打上去唔知會點

仲有咩角色要開

thanos

喺無限度打？定主線

呢關好難打

之後個啲開唔到，話你進度未夠

都係無限

咁難日先？

打主線？

打埋宜家呢個啦，都差唔多時間休息

佢啲無限要你打主線開

進度太慢 sorli

拎左magento都開心啦

聽日再打？

Mark Hamill 幫green goblin 配音

求加一齊打！
4214 2013 0647

琴日開始玩, 用緊MCU 三巨頭 + hulk, 諗住連機同人一齊玩但開左public 房好耐都冇人join 係咪正常 想4 個真人一齊闖關

5550-0651-9137
多數夜晚on

有無角色推薦 見到樓上話雷神同Storm都勁

飛隼條水魚都幾勁。

又識飛，X制打人之外又可以避招。

點出團體大絕？

係唔係禁L 同 R就有？係唔係出得一次？

同時禁，自己玩既話禁幾次（要其他角色都蓄爆橙bar)

打算今日出去買Game
唔知咩價呢

黃蜂女又幾勁下

冥界d兵友善都好勁，俾佢打幾下就死

血同氣中間條黃色滿咗就出得
最勁就四隻都滿咗 跟住撳四次

有無見有日版

啱呀我都打到冥界就係咁死。打死又試過，踩中地下啲毒液都試過

強力mode既話，由strange開始已經會卡關
難打左好多

係未真係咁少人玩
連機揾極都無人
定係switch連機淨係會search香港區

其實有無得較返難度,好似唔覺

討論都好少,我諗外國會多啲?
但有買就知正

仲有佢應該加返個團隊紀錄欄，組合唔同TEAM

直接叫人玩好啲
尋晚同巴打打支線拎左magneto

琴日試單機玩，有個電腦隊友死左但係我無救佢，跟住咁L加R大絕佢又可以一齊出，之後仲番生咁企番起身

Hugh jackman 同deadpool 係唔係有healing power ）識自己回血？

npc會救人

打奧創轉左做友善難度
有無得再轉返?

shield->系統->離開
新章節，r揀難度

去選擇章節

係

想問去到監獄有對門係用美隊衝加雷神閃電icon, 要點一齊出？

下次Q&A要加返

你條隊有齊thor同cap a
Hold住 zr 跟住揀返個icon

劇情精彩過無限之戰

單機打八爪博士無限，打極都係扣1-2, 點解？

要用協力

無限thanos好惡打 要再升高啲再挑戰

Q&A 有好多野要加

巴打幾多lv

無限既難度係咪固定無受友善/強力影響?

應該係

果關lv65 我好似6頭

應該要高十幾lv先穩陣
尋晚同巴打打，我五十幾打三四十既關

另問啱啱打左失敗的人支線服裝係邊度可以換衫?

團體-> X

Hugh jackman, hulk同daredevil 呢類近攻肉盾一隻要有件，打boss一流。

嘩屌,博士一定要較返易黎打,仲要都覺得惡打

我想問 港版係唔係都有DLC架？

今日SDCC既消息:

8月30日追加鐳射眼及鋼力士（免費）

以及驚奇隊長，Hulk和蜘蛛俠新的服裝

第一彈DLC包是漫威騎士,9月30日上線，含4個角色

每彈DLC都有新章。預計到2020年初為止，所有角色不同版本的服裝都將追加

將有方法可以玩操作洛基等人

Dr strange 對新手黎講真係惡夢

巴哈見到thanos一攞返黎lv80

咁啲技咪一開波就滿晒咁濟

用緊venom加3隻蜘蛛，成日電腦call我出協力技個時都咁唔切a掣，話者向住個錯方位射左

有無人知venom2技佢話keep住click黎attack係click咩掣?

想要AEP點數升六角形 打無限會快好多

dr strange 一定要睇攻略
真係會打到灰

xmen打贏左磁力王之後果度好難打
要殺15隻怪 但被打一下扣半條血

毒魔嗰到點打？
搵極都唔知點開警報系統

佢跳落黎個陣引佢跳落地下漏電個位

我係就咁屈死佢算

企定定喺左邊等佢自己跳落嚟

係唔係俾dormammu上身嗰兩場
我hard 一take過左 真係咁難打咩

難呀
可能啲角色問題，或者配錯石，或者係lv問題

起初以為無雙糞作
估唔到幾好玩

會唔會有約戰grp?

就熟幾招合體技又唔同玩法

單機玩好辛苦
智障npc打奧創果時唔識避激光

好玩在經過M記,X MEN電影洗禮代入感好高
一路玩好次睇多次另一個版本既電影咁

如果有電影造型就正
要錢都買

啱啱先買game
有冇ching 進度差唔多一齊玩？

話時話咩原因呢隻GAME會係SWITCH 獨佔?

隻game就算友善都唔易打，屋企啲小朋友自己打唔掂

之前有位巴打想買返屋企畀個仔鳩打

卡咗係hela個度......

隻驚唔似一般無雙

中後期嘅敵人好勁，加上部分機關唔容易破。

加左

加左，要玩到邊到先有得連機？

所以依家要陪仔囡一齊打

點解啲costume樣衰過原本個樣

3450-0822-1144
歡迎一齊玩

點樣可以多啲AP？

自膠,昇LV就有

仲差loki同thanos未開

想問下解完d同位素材料有乜用
有好鬼多

剩係改色冇乜誠意
估之後有dlc

Upgrade 其他同位素材

但係我唔見有得upgrade
定我未開
啱啱打完xmen條線

啱啱好開到，自膠

想問X學院果關有3個道具搵黎搵去都搵唔到
係咪3場必敗要打贏先會出? 打得贏架咩

呢隻驚啲視點真係好有問題
一人玩都勉強接受到
二人離線玩有啲關係完全睇唔到做緊咩
特別wakada森林個度 明明啲角都聚埋一齊 個視點唔知做乜定左係好遠 個角就細到睇唔到
搞到要變返一人先過到

小朋友第一關被果監獄已經唔識用合體技

話唔定之後會有更新
宜家仲有好多更新

合體攻擊點計架，好似時得時唔得咁

好似仲係好少人玩咁

係咪唔夠氣/跳起咗/企得唔夠近

有機會係企得太遠，夾唔到一齊爆

d人以為係無腦無雙遊戲/手遊future fight switch 版

其實跟本係以前街機d過版遊戲既3d版

佢啲無限獨戰先過癮
唔係易打

e隻game應該有排打

佢有時D角個6角型能力表有時會紅色有時會紫色係點解?

有無q&a整合

不合開始整

不如

要搵高手整喎

玩到停唔到手

有咩方法可以快啲將低LV角色昇上去？得用XP石一個方法？

我係用勁既帶弱既，再打支線咁升

發現storm Y技配ds y技會變火龍卷加傷

有無用埋啲石加屬性攻

打嗰啲限時嘅無限任務

+火傷

巴打拎左loki同thanos未

未，拎咗elektra之後而家又打多次故事

我第一個無限差一粒搞掂
sosad
蜘蛛俠真係唔勁

loki呢關煩，打black order

要搵巴打一齊解Loki同Thanos

起手星爵都可以出龍卷風 再出火/冰/雷變唔同屬性龍卷風叠傷 又或者其他角色有屬性攻擊打中龍卷風就會變該屬龍卷風 教學有講

岩岩拎咗magneto 集中升隊avenger算 等8月尾先再升xmen

仆街八爪魚卡關
求攻略

爆腳 有咩就檔

有無咩咩英雄配搭會易啲

黑豹打暈人好勁

Btw, 721assemble 出完去發夢先打機喇

岩岩25-30lv打完Doctor strange
好難打 已經最易level
個d裂縫可以之後打返？

去禁下裂縫
之後揀番無限就會搵到

難打最大問題其實係AI，成日硬食d地圖炮

用蜘蛛俠長期空中fing嚟fing去爆哂啲腳再打就OK,其實好多識飛嘅都可以喺空中避招

左上腳射laser 右上腳放波波 左下腳踏踏踏 右下腳唔記得了 佢每次攻擊只會使用其中一/兩隻腳 另外啲腳係安全的 左下腳最麻煩 可優先拆掉 上面兩隻腳相對安全

補充少少六角形比較有用位置
最左上係增加一次救起機會 全個六角形係+10%經驗
最右上係每10秒回1%血
最上係物攻增傷3%
最右下係屬性增傷3%
最下係屬傷減3%
最左下係物防加3%
而全部7個六角形全部點亮會得到增加一個同位素格
六角形同盟AEP於無限任務或角色提升等級時獲得

關於同位素
每位英雄基本有4個位 隨等級開放 可用額外方式增加(如上) 有5種等級 正常可獲取最高第二等級的同位素水晶 彩虹晶兼備兩種能力 係最上等的水晶
如要獲取最高等級的水晶 先將水晶調整到最高級別 然後同另一粒同顏色同級別嘅水晶合成 就可產生一粒較高級別嘅水晶

舉例假設水晶有5個等級SABCD 正常只從任務領取A級水晶 想要S級水晶 就要將兩粒同顏色A水晶調整到頂 然後合成
基本上每款顏色水晶對應唔同效果 最完美水晶應該係最高等級S彩虹晶 但會花費大量時間刷料

關於水晶嗰part我未肯定 有錯請指教

要幾多lv先開第四個slot?
暫時54但未見

1,2 死忠，玩過諗住普通難度都ok
點知呢代仆曬街
4隻入面keep左兩隻闖關
剩底個兩隻得閒換下試下角色
所以低lv d
去到磁力王卡關

比起以前打幾下就有得回血
今集d血比得好辜寒

咁咪好，難過一二代
應該係想你係lab個到upgrade

發夢未瞓醒答你唔到

巴打幾時得閒打？

轉頭可以玩陣既

你ok 就搵我

想擺d女角好似elas bloodstone, psylocke落黎但比人打到柒碌咁

呢度有無巴打玩過上一集 嗰古仔係civil war 都好好玩 今集打thanos食正endgame熱潮其實好正

打loki?

粒同位素左下角有個鎚仔既ICON, 係乜意思?

Thor 識飛天既都避到九成招

邊個巴打咁好人幫我一齊打loki
拎到啦終於

ok ah

開個discord啦不如

搞好呢個post先

依隻game好難玩

合作會易少少既

打boss有d似mon hunt
要好睇時機

唔好貪刀

我終於爆機啦

超級mode等緊你

我試過貪刀得番ironman，無哂氣
跳起用重攻擊屈贏

強力爆機好有成功感
超級就等埋你合作先打 你打到邊

個玩法係點 ？

宜家打到監獄，就完

咁撚快....
我角色仲有3格未開 右手邊嗰3格

旺角邊到仲有貨

旺角唔知
岩岩深水埗 深之都入手 365$

原本想買不過2019呢種畫質不了

thanks

我冇daredevil 隔離嗰個既 要打架？

第一個無限世界既任

幾時帶我打呀

有無人打啊？

就番到，可以打陣

我覺得呢種睇得先舒服
太立體d光影效果睇得好辛苦

重有？

好靚喎睇得好舒服

有，未開場
宜家開

岩岩加左fc

入黎？

等多個巴打

點解可以升咁快

我打強力同埋無限

刷經打咩關好？

入黎打，online有bonus

你打幾耐 我刷緊雷神經

去廁所先

唔知喎

強力EXP係多啲？

比多1分鐘我

點解隻死侍能力表會爆左燈？

係未完左喇？

me ready

其實單打刷經仲快 1高lv帶3低lv
又或者開2人房 自己做房主 有1個高lv肯帶你都得 不過應該無人會咁做除非識得嘅
不停刷最高級嘅無限關就得 但前提係一條友夠打

宜家再開

好耶

等陣會唔會有機會打loki

另一個巴打未夠進度

岩岩斷左 等我

唔緊唔緊 咁刷經升lv

btw 跟你玩雷神軍

有雷神清場快呀

loki都50....

呢個我用xp升，再打多陣就50

跟住打咩

唔知嫁，你拎到幻影？

拎左啦

刷下經？

係，幫佢打刷經

卡左係多碼老個關
上網搵人打都唔夠做

可以刷左經先

斷左 我開？

wait

你開第三世界，打上去loki

打loki既話就要換勁team

巴打未開第3地圖？

應該係，佢新玩

咁點 我哋打住先定係打返第二個地圖

無所謂，睇下帶唔帶佢

未啊 點開？

要衝主線

噢 卡緊關

你主線打到邊

亞提蘭

呢關好難 可能要你嗰隊先得

之後個啲無咁難，last loki個關就堅難

用你嗰隊？ 我差一關就有得打loki

咁我開

用下啲exp石先 都未用過

屌

打到扔手制 終於拎到loki

食飯先 今晚打？

終於過到
頭先街場就用一隻miles幫我，控怪好好

miles 啲電唔錯

巴打覺得loki值唔值練

幾勁

單打定控怪
但magneto 控怪仲勁

我用一隊avenger走天涯 打咗廿次都有

avenger 係 hulk thor captain ironman? 呢隊buff唔太高

唔知最高level幾？

點拎到㗎ching？DLC？

打贏廿次loki個關？

online 有咩野玩？ 同FD 聯機？ 所有關都可以？

可以，主線支線都得

ＤＬＣ係多咗人揀？有無多新mission？

新故事+人

你今晚幾點打

夜少少，休息緊同睇緊live

有冇巴打會一齊玩？

其實玩左咁耐有無邊個角色係必練?
THOR?

黑豹同狼人都幾勁
狼人招加攻擊力好勁

雷神隊配邊3隻好 我諗住夾CA hulk ironman實無死 點知有巴打話無乜buff

avenger普遍都勁

開tg群啦

Dormammu打到嬲, 點撚打求教

加loki

我未爆機
好似冇邊隻廢到唔用得？？？

上網搵room一場無密碼房都無
真係咁快無人玩?

拎石頭掟佢

我頭先開房
好多人亂入

扣得千幾比人打都打死

不如開個tg啦
岩岩一場都無

想問下港版GAME 日eshop 買DLC係咪會用到?

有冇psylocke同好

點樣拎多d AP？

用到

唔該晒~咁我放心買!

想練但好似唔好用

我隻係歐版都係用日服
應該一樣無問題啩？

加storm其他是但

升lvl

係咪爆機就齊人啦?

我storm BP Thor Ironman
利申team cap

好中意用cap
幫隊友擋招

同Cap岩咀型果啲 我無乜練

咁你唔用cap用ironman

巴打

係？

打幾場？ 訓唔到

我開場，唔dis啦，無心情

ok

??

啱啱hang機

要keep到唔死

sor中左佢招散彈

86lv thor咁勁

好屈 咁打勁啲啦

屌走左nvm

未受到任何傳害邊有可能

傷害

佢啲task愈黎愈難做

打緊thanos條line?

係呀

121隻😂

呢類關刷經一流 要跟唔中刷下

打到lag

定係繼續刷lv?

隨你 唔夠打先刷？

上網揾攻略睇返第二代ｄ片
我覺得今集改返動畫風反而幾好
又啱返switch個機能
再加上電影加乘
除非你係任記打手
我覺得唔差，係視點要改善

lol

120隻

sosad

你有冇升lv

有呀

繼續刷？

last,我開始眼訓

夜晚掛

你要拎住舊石之後被d石頭人用激光打中叉下電再掉出去先會扣得多

預埋我 開左第三章喇

琴晚爆左一次機, 差thanos 未拎, 諗住去easy mode 開番齊D 野再打超級

打哂幻影、loki、磁力王？
都好勁嫁啦

Loki 琴晚痴public 場打左, 原來紅女都未, 冇留意係隱藏角今晚打番
而家條team 係 thor, dr strange, loki, 磁力王, 都係thor 最順手

尋晚開loki,有個街場入左黎用miles
兩個人就搞掂loki呢關👍🏻

見過個thanos 80lv 幫我打到去磁力王度, 有場斷線我有得試用thanos 招死光勁到痴線

我都想開thanos

有排先開到thanos 肯定要打哂頭兩個無限先會夠打

想問單機可以點刷Lv?

就咁打story,完左應該都已經起碼40

打？

夜啲

我打緊dr strange stage 2狂死，有三粒石不停重新，都打唔到dr strange

你地開場點CALL 人架? 唔似PS4 咁有得invite

我又打

Same
最勁打剩五分一血，卡左一日

係咪要出去升level再打過？

一般都係到問
不過因為宜家大家進度唔同，所以開場難就
所以最好講定想打啲咩
主線/支線，邊關
咁差唔多進度既咪可以join

switch冇得msg 其他玩家朋友真係好煩

睇樓主頭 佢carry
你打到邊？

岩岩開始超級

呢到最高lv唔係我

係咪有人爆左超級

好似係

岩岩換返elsa 同GR ，剩六分一血

打嗌我

陣間應該帶下fd打主線

超級第一關都打唔贏

竟然
宜家幾多lv,超級第一關已經41lv

你滿人就算

係啊 好難打

身邊冇fd有switch 應唔應該買依隻game?

呢到有好多巴打玩
街場都多

轉返友善難度終於過

暫時打到完XMEN 幾好玩 STARLORD 係咁跳下射下就一關

其實有咩角好用 暫時都係用女巫多

邊招加攻？
岩岩攞狼人未知點用

毒魔同hulk都好勁，高攻，同d招容易打中人。

個個都話雷神勁，真定假

諗緊用唔用佢做主力

我用thor帶隊打爆既

雷神MUA三代都冇伏
角色個stat 次次高人一截
忠於原著

stormbreaker近爆好大力
啲技清怪都快

用x men 打到爆機
入超級同清無限前想練角，練乜好

不過1技硬直比較大，感覺冇咩用

超級strange好厚血

如果im強d就好

我自己打到assgard only,不過覺得美隊幾好用，尤其招二技，控場清怪一流

終於過到超級mammoru

Trait:
Element: Fire, Ice, Shock
其實係咩意思？

屬性攻擊

我唔明點解美隊有火，冰

雪咗70年 所以有冰

無玩兩日 回報下狀況 睇吓有無巴打同我一樣情況
超級最後一關最後boss 打完thanos之後黑畫面 好多次都係咁 爆唔到機；
lv65 攞thanos嗰關 打black order 殺完3隻之後無boss出 過唔到關 試咗好多次都係咁 之前低lv打都見到第4、5隻boss 依家唔出現

應該無人好似巴打咁快

琴日用會員券換左, 裝完已經訓左
新手入坑有咩要留意?

意思應該係佢個協力二技可以吸其他元素再放技，好似電影咁？

請問會唔會有hela用？

日amazon得本體買（數位版）唔見有dlc買
如果要買埋dlc 除左日eshop 仲有邊？
港eshop連game都冇

分開買唔得咩? 一定要買bundle 點解唔eshop 買 同埋點解要特登買日版

雷神用落D 技高攻好就手, 有單體有AOE, 趕路識飛又一流, 識飛個堆試過Dr Strange 同磁力王又唔似佢有得碌地係飛前少少, 可能我玩慣dark souls 所以覺得有得碌地就手D

利申 港eshop開左咁耐都未入過
我見web版冇
而日amazon比日eshop平 所以一直都用amazon買
bundle咁買係唔洗煩姐

買兩隻game 個種劵會唔會抵D?

from巴哈：
故事模式超級難度全破之後解鎖終極難度，
而且技能階級開放到等級5,
無限模式也增加新難度

我卡咗兩日 今日都係過唔到 睇吓其他巴打有無問題 我買港行的

睇到
feel到應該打上去會係地獄

都唔會嘅 夠高lv就ok
我用初始隊都無乜大問題
今晚幫人過超級DS 一路打上去爆機 睇吓連線會唔會黑屏

超級DS今日單人自己搞掂
係換過啲iso組合之後就夠打

有冇人好Scarlet 紅巫女

等緊岀隱形女

大家會考慮買DLC嗎？
如果加４人混戰就好了
好似power stone咁

屌仲有 好抵玩

有冇巴打有collectible location guide? 有D 搵極都搵唔到

已經買左想要punisher

有無人今晚打？

有無巴打未攞thanos想打 個任我bug咗打唔到
LAMBDA終極打black order lv65

我用星爵lv70 up 應該唔會累機

我都想打但50LV 都未夠 岩岩先爆左一次機

岩岩砌咗隊狼人 deadpool Electra 黑丑 加成18%攻

要打哂超級先？

巴打開左thanos未？ 今晚打？

有人睇遊戲資料，刮到基本陣容(唔計dlc)除左有loki，thanos之外，仲有blackbolt, medusa, vision, valkyrie

有冇人而家玩呀? 開始玩下無限或者超級由頭打

我last啲無限未開齊

我個任bug咗 要你開任

要打多邊關先可以打上去thanos個無限任

11點

6關 第7關到塔頂

陣間可以打
我超級主線打到inhuman咋
無限第四個啲關應該未齊

啲裂縫係咪裂禁左先會係無限出現
之前玩無禁過咁濟
而家玩超級又唔見有裂縫
唔係逼我玩返強力先有咁白痴掛

啱啱幫fd打到第9章冥界

係 唔洗由頭玩過嘅 邊關未齊 可以揀返嗰關某一章節打 㩒完裂縫去到checkpoint咪走人囉

想問無限任解鎖係示要續關揾返個裂縫岀黎？

岩岩睇唔到

夜魔俠d招都好勁

上網有無咁少人玩 超級第10關無房
無限 black order又無房
呢兩關bug咗 要靠人開先得
有無巴打咁啱打緊呢兩關 又或者就到 我可以幫下手
搵到間房打無限 但得我同房主兩個打 滅咗幾次團

我仲有排打超級主線

啱啱攞咗thanos了 3個人打
唔緊要 你超級打到邊 一齊打

我沖埋涼先，add你先

added

開左房

開左？

搵花巴打主線
佢話衝thanos

未打到超級黑暗空間 打到超級 ultron嗰度

仲有x men

巴打ok?

想問下打完magneto 都未有magneto用嘅..

要打支線開

打 無限

ok 啱啱打緊

好呀，我開場

打到了？

我拉多個人入場

宜家wakanda

我喺xmen

卒仔仲勁過大佬

大佬完全被sm

彈game 你地打埋呢關先

我重開

sm

想問Hel要幾lv 先夠打？我34 lv 打啲卒都打勁耐先死

+掣入選單介面會望到嗰關幾lv 同佢差唔多就得

勁呀巴打

多謝巴打幫我解bug

但我仲有無限

omega磁力王lv80

點打

瞓先 巴打早抖

打到瓦干達

我地極速衝完

skip小怪？

唔係呀，清哂
係輸一次，其他都一直贏

打到冥界 好攰 你幾多lv

thor上到77lv

有冇話應該用邊隻英？

個d iso石裝完之後係咪可以自由拆番出黎俾第2個人裝?
有無巴打練開狼人同美隊? 狼人招加攻同隊長招盾同全體加攻值唔值升到最高?

打online 請加: SW-1565-3923-3504 ~

係
所有招都可以升到最高 升lvl就得

試咗場終極 第一關lv60 我lv85星爵18000血 中羅南大招無九成血敵人明顯硬咗同高攻咗
唔知俾紫衫狙擊手射一下會唔會即死

單人超級一直都無咩問題 但去到終極覺得每個wave都花好多時間先過到

新手表示卡緊dr stange

陣間去買game
遲大家好多

我琴晚先開始打, 一齊加油

係wakanda個關應該好危險，一定要搵人避子彈打哂啲狙擊手先

輸嗰場一開波我打死最近兩隻開路先 之後行左邊攞隱藏箱 再返黎幫手 見到你死咗過黎救黎 但無為意已經死哂3個 留意到嗰陣已經走唔甩了

我機都未買，一陣買

第二場就我一開波直接打左啲狙擊手先，咁就好安全

呢隻game原本諗住用一個星期爆機 之後玩火紋 但原來仲有終極
btw 今日出火紋 點算好

玩唔到咁多，呢隻game要打既話有排玩

你夜晚打就叫我啦

今晚應該開thanos

都可以 呢關都唔易打啲 要打6隻 同場3場 殺1隻出1隻

友善 強力 超級 仲有終極？屌呀

隻驚真係hit唔起？？少人討論
定好多人覺得同手機驚一樣

可能因為唔係MCU Skin
我身邊d MCU Fans 都唔玩

搵場系統真心好難用

我自己覺得隻驚 除左升角 同 過關 就無乜目標

後期無限關單人其實好有挑戰性 多人都未必一定過到

fans 向game
仲有欣賞角色設計

我同意
去到lambda其實已經難
仲未計仲有omega

玩落感覺
因為多怪，所以同endgame最後開拖個段有啲似，又係混戰

岩岩試左，可以random search

搵場呢可以只跟兩大categories 搵 (故事 無限) 跟住下面啲細節全部噤y 就會搵到好多

不過好睇你隻game既進度

應該唔少人卡左係強力mode

我買左game la
無cash 碌卡貴10蚊

痴撚線，thanos關無限單人應該好難過
搞唔掂

返去同你打

你上次係單人搞掂？

第一次打 單人打剩兩個 俾斧頭佬滅團 之後再打 殺咗3隻之後唔識出boss 卡bug 最後搵房幫人打先拎到

infinity rift 攞thanos前嗰幾關鎖住咗，去邊度可以解鎖

望下各個關卡有邊個裂痕未有就入去㩒一㩒

打到thanos 打完超級了

thanos 招射勁屈

有冇人搵次4個thanos齋射boss

有冇地方可以睇到點unlock無限啲關？

終極紫衫人特中扣萬四

EASYYYY

成功拎到thanos啦

兩隻thanos一齊用X技會痛好多
如果有機會就試4隻thanos 變射擊game

應該會好無腦

但好爽 打得好快
你跟住衝極限？

我沖埋涼可以打

打完終極無喇掛

你已經衝緊？

又話有好多街場既
搞到我買左pass

搵到喎
我都買左pass

有冇tg/wtsapp gp可以一齊打？

平時都係呢到叫人打咋

點解我無限個到得兩個裂口？ 但我成3x幾lv 見人地3x幾lv有我冇既任

要打主線，沿途會有缺口，禁一禁就可以繼續打主線
出番無限出會開左

thx ching
如果miss左係咪要重開過主線去禁返？

去番check point就得，因為一般啲位都係check point附近

求carry

大家有咩靚石
打咁耐我仲未有粒覺得靚嘅石

我打埋毀滅者先

你開場叫我啦

開得啦

開左場啦

呢關特別長

有bug?下面係咁閃

閃咩野？

dialog啦、左邊人物盤都閃
glitch

我無事

我唔打了 好攰
我會唔會行得太快

行得好快咩？？ok la

有時見你想打下路邊啲箱

有時想執下啲補mp既，爆技爆得多
我啲人係咪唔算勁

我裝咗兩粒虹晶
EP少於20% EP+11.8%
輕攻+17%、
EP多於70% EP+19.2%
HP高於80% 爆擊+7.4%
回EP都算ok

你啲人唔勁 咁我隊人直頭唔敢俾人見 成隊銀河隊

有粒晶技能+昏迷時間 一隊人每人裝4粒唔知會點

Thanos
極限攻擊傷害8%轉做回復HP
連擊終結技令敵人昏迷機率+29%
獲得XP增加84.5%

Thor
七彩：EP20%以下又打中人，EP恢復率+11.8% / 輕攻加17%
力量+1100
七彩：協力加11.4%傷 / 連擊終結技加火屬

Loki
七彩：在敵人附加屬性前必須打中次數減29% / 攻擊時不易中斷
七彩：HP70%或更高時又對人造成傷寒，EP 恢復率增加11.8% / 極限攻擊爆擊率+8.8%
魔法攻擊加10%

你呢粒白色
我有粒七彩
比敵人視作目標+39% / 敵人需要花多0.68秒由衰弱恢復

有時驚行得太快miss咗啲箱 我剩係會打我知道嘅箱 我未齊隱藏箱的

我個啲畫、音樂，etc
收集率上次check已經90%

final boss又黑屏 又要靠巴打你了
睇返原來我都97% 差11個箱

終極復仇者大樓差4個
終極黑暗空間差3個
變種人學校一直差2個 真係唔知係邊 明明打得爛嘅地方都有打爛 可能仲有暗門 其中一個應該係要殺埋兩個black order
啱啱終於搵到knowwhere嘅暗門

差終極大佬故事就爆機了 攰死 瞓先

巴打咁快

speed run

睇返最後一幅畫喺無限lv80磁力王通關獎勵度
每次通關都有隨機一粒AA虹晶

omega未打呀，都係打緊終極主線

岩岩打到夜魔俠好正, 之前咁岩追完netflix, 有冇師兄知幾時有dealth pool 打

第5章 無得打佢 佢會加入你

考慮緊買唔買呢隻
lm

幾好玩
如果有睇開mcu/漫畫一定更過癮

一定比多啦A夢好玩
見巴打佢話玩多啦A夢好眼訓

姦田game不嬲唔係人人岩玩嫁啦
呢d爽game 受眾多d

可惜好多人覺得似手機game,例如future fight

冇玩過

Btw其實有d捽mon game高質過console同steam game

果關三粒魔法石留一粒
因為爆晒會三粒再生
得一粒就冇威脅

好似都會重生架喎？
但我通常打淨冰個舊就算，最無威脅

今晚有大大carry刷經嗎？

等人carry我打終極final boss

新手問下，虹晶點合?

D衫係咪得2P色?

暫時係，等遲下update

sor咁晚訓左

尋晚打終極主線

有無人練蜘蛛仔 爬左post好小人講

有冇巴打可以分享下咩角色有咩衫

有無邊隻補血好用？打超級成日無血好難打

爆咗Easy，想練下人，可以點練？

thx ching

強力第2章執野15/16
玩左幾次都搵唔到
有無巴打有頭緒

就咁講唔知你差邊個喎

用多啲擋同避招 之後嘅關下下打你萬幾 你會補唔切
其實大佬同啲卒來來去去都係用果幾招 打得多就唔會點中招

試下9宮格一出望右面 爆牆入

前題係你有番咁上下lv，仲有啲iso都靚

好多時出招有硬直硬食，or背後比遠攻圍

第一章個裂縫係邊？搵極都搵唔到

玩玩下發覺唔係仼你揀英
要搵d角快d減boss條紫色bar
先會易打
例如GR

唔齊，冇第一關

黑豹4技

唔係沙人過少少？

有無各隱藏箱嘅位置？

遲下搵巴打打lv80磁力王刷虹晶

沙人已經係第二章嚟

印象中第一章無裂縫

你啱，我睇錯左，第一章裂口係0/0

終於完埋終極

可唔可以帶我打final boss

夜啲啦

total有幾多chapter
岩岩開到chapter 10 感覺好似就黎完咁

係10章

得10章
友善 強力 超級 終極

咁其實爆左仲有咩好玩？ 又冇pvp

睇黎lv80我又卡bug

升人 刷水晶 玩下難度高嘅合作模式

其實隻game 重點係多人合作
今代都特登整難d
電腦成日on居居企係度食招

爆左第一次，要超級，開多個無限+終極mode
終極仲要打埋先開齊支線關卡
之後就係打無限

同電腦可以用zr
但同真人打合作性強好多，要互相配合出招
高lv支線任唔易打

買左嘅巴打，請問呢隻有無伏？

冇

唔該

想知道點買season pass?

Deadpool 係唔係一開驚就有？

唔係 打主線會開到

美/日Eshop

中文版都用到?

刷石邊關好啲

就咁望 第五無限關 最頂 lv80磁力王 通關獎勵係隨機一粒AA虹晶

我再用白色石 應該會再多啲？

要新開美/日 eshop account?

nintendo ac個地區係任轉
你買完轉返香港就得

最高lv係咪得我地三個

剛剛買了, 不用入code?

我剩係得隊銀河隊高lv

呢層唔清楚

我都係得雷神高lv

乜打係ZR?

大概係
單機時：
R+abxy 就係單隻英雄出技
ZR + abxy 就係自己控制+npc一齊出技，叫協力攻擊

但online時
得番R用，兩個玩家一齊夾技就係協力
應該係咁

我打簡單一直打都冇問題
不過我打到dormammu就卡關
我果team用緊thor, 狼人, ironman, Dr strange, 廿幾LV
係咪LV唔夠打？定係個Team要轉陣？

避招 執石頭吸能量 掉boss昏迷

多左新人加入, 不如開個discord 方便大家開場?

正常，一直打落去，好多人第一次卡關都係doctor strange 之後
keep住爆神噐，執石爆屏障

其實隻game level都幾重要， 卡關時出去無限再升兩三level打突然就過到

就係差呢個 唔該哂巴打

就post2

有邊隻英有大範圍攻擊？